其實真係唔撚明 點解唔比人慶祝聖誕

老實講 最近搞成咁 真係想放鬆下
約下女朋友兄弟開心下 行下睇下燈飾
屌你老母真係唔明咁都要屌乜春咁
人地商場放棵聖誕樹出黎個個都講到要即刻燒左佢咁
係我知 係要抗爭
但係可唔可以有啲指向性 你下下都咁憤世嫉俗咁
點搞
屌 諗起等陣成班cc台傻西又衝入黎拉拉拉就覺得on99

樓主快啲走

Lm話你係狗係鬼係港豬係5毛係國安係共青係小粉紅

屌你個西 好快又比人屈毛㗎啦
On9人地棟棵聖誕樹出黎下下都恨不得要將佢連根拔起咁都唔知做乜9
又要係度亂散風 叫人做埋d無謂野
話引左好多人喎 好多港豬去睇去影相喎
咁樣又要燒 on9
真係當自己打機一click移除咩

嘻嘻

好快會話你緊張死物

但重點根本唔係棵樹
而家呢個態度只係俾我覺得你憤世嫉俗

標準答案：
聖誕本應開開心心嘅日子更加要攬炒
因為香港人實在開心唔落
依加仲有心情玩你當手足condom?
你就自己嘻嘻哈哈做港豬玩玩玩
手足就俾人拉入去過年
你個人都幾撚柒自私屌你老母閪死港豬

真實答案：
有班人本身冇女冇朋友
年年聖誕都喺屋企打飛機上連登
依加就係攬炒等你班有家庭有朋友有女嘅人陪我一齊唔開心
吹咩？

我真係唔撚明你放鬆啲咩，遲啲新彊煲底慢慢放鬆

出現了

呢6個月有冇打過飛機

分分鐘負評我條撚樣出得黎仲少過我

你要放鬆咪約啲冇行動嘅日子，或者去少一次囉，又冇人唔比你約，例如約26-30號之類

有冇咁harsh先
就係因為搞成咁已經好stress 平時想抖下氣都唔掂
其實咁大個人 唔通過節真係貪玩咩
只係想搵下藉口約下人 搵個藉口放鬆下
如果你下下要咁諗 未來係咁 其實乜嘢都唔洗做
但係你個人會好唔平衡囉 有時候走得太入都唔係好事
你可以睇到歷史上好多革命家 偉人都好專心致志 好撚癲咁做一件事
屌 咁你估係咪人人都做到先 人人都係偉人革命家？
我唔係囉 我無咁大能耐
再講吖 人地chill一兩日會唔會寫係書比你睇
現實啲啦屌

識得有人一樣都係單身
係聖誕除夕近先開始叫攬炒
唔好消費
兩三個月都係平行世界生活
聖誕依種日子先激起佢攬炒心

老實講，唔知聖誕出去預約被捕做乜，你話遊行都算，搞商場可以做乜

樓主：我明要抗爭，但最好唔好搞到我，香港有咩事我最多移民，我整係想開開心心，cc台話要聖誕商家佬無錢賺關我鬼事，我整係知我無得同女女睇燈飾，出黎見到班人叫光復香港搞到無曬聖誕節氣氛

我相信大部分人都清楚自己為乜出黎
但總會有啲極端撚風向撚係以搞到大家陪佢唔開心為目的

聖誕攬炒效果先大

真係戇鳩 慶祝聖誕就俾人屌 話唔理手足
但其實兩樣野無衝突 根本就係假兩難
成班都係冇腦 一味係咁屌

啱呀，不過平日休息仆野得唔得，過幾日係商家成年賺得最多錢

其實聖誕和理shop一齊出黎興祝聖誕味仲開心

零售酒店就喺等緊聖誕新年回血，想個個運動前功盡廢？

知道仲有人未放棄，同你一齊出黎守護香港

應丞我，唔好亂咁推測ok? 你淨係識咁樣將我套入你認為係咁既劇本、傻西思維同幻想入面黎9up
你咁樣同政府亂扣示威者帽子係無分別

各位手足搞還搞咪撚搞AIA

佢有佢屌 你有你慶 成件事咪解決左

無人講過會特別消費d乜 最多普通出街食餐飯
你平時呢6個月黎唔會出街食飯？何況要消費我都會揀黃餐廳食，比同路人賺錢唔得？你身邊有冇會出黎遊行既人做生意，從商？

同埋拖住條女睇燈望聖誕樹要錢？

推呢個

咁你咪照食飯照行街 冇衝突架wo

但大陸人同藍絲會積極消費

算啦樓主 唔使咁care人睇咩
過得到自己個關 問心無愧就得啦

有聖誕樹就要燒喎講緊

如果你平時有抗爭 冇人會屌你架wo

利申 照同女朋友出街食飯 慶唔慶隨心 最緊要攬炒

希望尖沙咀d樹冇事啦 唔知點解燒著左就唔好啦

講緊有人要吹到燒聖誕樹唔比人多人行影響人咁喎

例子
[多圖] 海港城棵聖誕樹好大好靚好多大陸人去影相

將啲嘢扣一扣大陸人就要燒要裝修千幾正皮咁

冇錯 po下食飯約會相都要屌 大佬俾下人抖下輕鬆下得唔得？ 維持返小小正常社交都講到好有問題咁 班憤世疾俗連登仔最希望全部人24x7都抗爭mode就最合心意

教練你係咪熱狗嚟㗎？

棵聖誕樹影響到你？佢存唔存在你都係照行街食飯架啦

樓主係5毛係風向撚
咁多人講聖誕證明風向正確
乜政府好驚人搞聖誕咩
已fc 正式宣佈聖誕係政府大春袋
拉

呢個會員留意咗一排
就係我所講嘅極端撚
聽日咪睇吓有冇手足真係燒

hi各位睇緊潮文出處既讀者大家好
呢個係我地最後一個聖誕

出現了 5毛咁早開工？
又block 一件
拉

樓主係5毛係風向撚
咁多人講英超證明風向正確
乜政府好驚人搞英超咩
已fc 正式宣佈英超係政府大春袋
拉

我改做 你老母 都得啦
又直接屈毛捉風向狗

stress？stress你老母臭閪我屌你老母有冇諗過我地依班比你地當comdom既手足，屋企比人拍門唔番得屋企，行出街都怕比狗一逗就要即刻冚家剷
你班仆街就可以輕輕鬆鬆過聖誕，我地呢？比撚個比番個正常生活我？

冇影響到人的話你會吹到行一行去燒？

要燒棵聖誕樹係因為又一城有好多血跡, 懷疑有人命傷亡, 佢地答應左會公開cctv, 但又冇公開cctv
唔係唔俾人慶祝聖誕

呢個post既道德水平令我大開眼界

想慶自己慶飽

起下底就知樓主係個on9仔

有諗埋非洲既兒童好慘，每秒都捱餓受苦
所以我以後都唔會開心了

其實我冇當你地condom 如果你下下都要咁諗我應該要點幫你

其實我覺得互相體諒囉
盡量去d唔洗消費既活動
唔好比大商家搵錢

咪睇下到時有冇人燒lor 網上勇武做咩啫
佢燒唔燒真係影響唔到我
燒左咪拍手 冇事咪繼續和你shop

講到尾都係偽黃

海 港 城

講緊呢幾日嘅風向
有樹就要燒
聖誕要全世界有人陪出街嘅人都唔可以開心

係嘅 人人唔同
至少我諗到周梓樂以後冇得做冬 冇得過聖誕
還押手足冇得過聖誕
自己都過得唔安樂

同埋聖誕係商家佬春袋
至少要出席活動先

利伸會同女朋友食完黃店之後出席活動

又話人偽黃
咁一開始就唔好話兄弟爬山啦

都係果句

平時有抗爭開 就知咩日子做d咩
幾時抗爭幾時休息下 手足係有分串

得啦自撚私就自撚私啦

聖誕依啲大時大節唔做野 咁你抗咩野爭
抗爭唔追住個春袋打

啱呀手足 同我一樣

利伸會同女朋友食完黃店之後出席活動

綠色想法

呢個先係我想講既野

識得有個勇武手足話好大壓力，想聖誕同女朋友出街拍拖放鬆下，但宜家話驚俾人屌

有時真係分唔清樓主係真心膠定假膠
你都係睇下聽日有冇人燒樹啦

一戰休戰案例始於1914年12月24日的平安夜，當時德軍在比利時伊佩爾地區開始裝飾起他們的戰壕周遭。

這些德國士兵先是在他們的戰壕與聖誕樹上擺上了蠟燭，並唱起聖誕頌歌來慶祝；英國士兵則唱他們自己語言的聖誕頌歌做為回禮，接着兩邊開始互相對彼此喊著祝賀聖誕節的話語。很快地，雙方在無人地帶開始有一些的交流，士兵們互相交換起食物、香煙和酒等小禮物，還有像是鈕扣與帽子等來作為紀念品。在那一晚裏，該地區的火炮真的陷入了沉默。這次休戰也讓士兵們有空檔的時間，把陣亡的同袍帶回各自戰線後方集體埋葬。

兩班都係鬼 當手足係condom 仲掛住飲飲食食

拉

陣亡士兵係condom

針

我曲線緊wo

我都想講

利申 會出活動 亦會慶祝開心下

推

海港城都冇認真話要燒
係有風向
因為絕大部分中國人都係有斯德哥爾摩症候群
個個都認同中共既行為
但又黎香港慶祝聖誕
太矛盾啦
所以要提醒下中國人佢地唔應該崇洋, 唔應該慶祝西方節日
「爭做華夏優秀兒女，反對媚俗西方洋節」、「抵禦西方文化擴張」

起底 波台狗
5毛
拉

其實你講出嚟都係決定左去放鬆架啦

咁咪你有你拍拖

人地有人地和shop

一向都係自己決定

冇人攞支槍指住你個頭要你去

不過比較想知聖誕都唔出

幾時先會出咁解姐

唔係唔俾人慶祝聖誕
只係想幫助中國人唔好慶祝聖誕
因為想中國人唔好崇洋
「爭做華夏優秀兒女，反對媚俗西方洋節」、「抵禦西方文化擴張」

佢哋眼中用極端嘅生活方式生活先唔係當人condom人係有情緒唔放鬆真係好唔健康，唔建議聽日活動太激進，用和你shop呢種低風險活動好D，仲可以當同香港人一齊過聖誕，好似之前激光夜咁樣覺得會好少少

真 樓主不如同女朋友食完黃店再出席活動咪仲開心

我覺得攬炒係要將我地社會既不公攬落經濟度施壓

而唔係將一路以黎大家既負面情緒攬落全部人度情緒綁架搞到大家士氣低落

每個人既受壓能力都唔同，互相支持量力而為啦~

聽日見

睇波又唔俾 慶祝聖誕都唔俾 係咪每日都要提住先唔係五毛

其實唔講邊有人知

咁大家下年係集中營過聖誕

其實兩樣野無衝突架喎樓主
人地有人地既和你shop
你有你拍拖 唔明有咩好嗌

兩種情況都唔同
人地真槍實彈戰爭, 24/7
香港依家又唔係全面開戰
形式又點會一樣
如果香港日日都打杖, 依幾日聖誕就會停火

popo樓主：如果唔係你班友要遊行示威 我洗ot？

核彈黎

搞笑 依家要搞佢揾最多錢果幾日就岀黎嘈？一樣消費你聖誕好多地方會比人book曬去慶祝 會爆曬場 你平日會唔會爆曬場呀？

就係因為大時大節先係港共政府，紅企無良商人cap大水既日子，所以先要攬炒
而且冇人話你唔可以放鬆，咁大個黃色經濟圈咁多商店你都唔幫趁，係都要死去紅企黑企到玩咁我幫你唔到

得啦得啦我知，幾點啊？五毛出黎帶風向既時間嘛

利申：有女，約左佢一齊抗爭

咁你咪揀黃圈飲食去搞聚會，
樓主係咪一定要望到棵樹，
望唔到會瞓唔落。

冇人話唔比你慶祝 你慶祝完會做野咪得囉
唔遊行 唔燒樹 咁唔比錢啲商家賺都得喇掛
和你sing都係啲大商場 你同另一半出去慶祝都會行街架啦 咁咪當平時行街咁囉 抗爭融入生活 攪炒都係我地目標之一
其實會唔會唔係大家定規矩定得太harsh 而係你自己比左個框框你自己

聖誕攬炒先有成效喎 瞓咗幾耐

諗起前幾年有條友成日開post屌人係咪唔記得梁天崎坐緊監

關我撚事?你咪自己慶

咁聖誕年年有嘛，慶祝少一年得唔得先，要玩嘅平時閒日玩唔反對，就係聖誕有佢個價值先要搞串佢

可以約出街，但可唔可以盡量少消費？🙏

過少年洗死咁
未撚慶祝過咩

死咗幾十萬手足仲有心情過節
冇人性㗎

其實呢 你平日都可以休息既...
如果你堅持到每星期出黎一日
其餘時間攞黎反工休息
我都覺得休息既時間好夠吧？

更何況你未必係至少每星期都出黎一日

成撚日搵 「手足唔係condom」黎做籍口搞事
愈搞得多就愈多手足被拉 仲要乜訴求都達唔撚到
我好肯定聽日搞完又幾堆傻閪走去送頭
到時唔係煲底見 係監獄見

比我揀一定係做隻港豬過埋個聖誕先再諗點抗爭

點解唔比人慶祝聖誕
點解唔比人慶祝boxing day
點解唔比人慶祝除夕
點解唔比人慶祝新年
點解唔比人慶祝.....

日日都可以係放鬆嘅時間
要休息各自做就ok
點解要咁重視節日？
節日最容易有浪漫氣氛
最容易令人迷醉遺忘
所以先要提返起香港人唔好被開心衝昏頭腦

講得中肯

鍾意興咪自己去興， 咁撚樣都要開post圍爐取暖？戇鳩鳩咁

5毛拉

其實你呢類人有冇參與過抗爭都成問題
好多扮黃嘅人都好多藉口

而家靜靜地拉人btw it’s end no one care

能做幾多就幾多
你表達完之後我都希望你可以跟隊
多謝你

Well said

咁你燒撚咗聖誕樹未

樓主將會被cctai標籤為休息撚 拉

dklm
人地兩個國家真係打緊仗，炮火連天都可以聖誕停戰啦
唔明點解聖誕停一兩日唔得

明明好多嘢可以搞，例如聖誕文宣，busking唱啲soft少少關於今次運動嘅歌，但總有一班on9仔連聖誕都唔俾提

問題係你點定義 停同慶祝

樓主一邊話人屌佢慶祝聖誕，但一邊又屌人攬炒聖誕

唔好話你唔係想屌人，正確處理方法係你有你低調慶祝，手足有手足高調攬炒，手足要行動，要示氣，要宣傳，要高調開post好正常，但點解你唔應該高調開post慶祝？慶祝洗人知你自己都話唔同手足一齊慶祝，同私人朋友，同女慶祝，點解仲要開post公開話比人知，你話你目標唔係為著屌人都無人信

結論：樓主唔止自己唔行動想休息，仲唔想有手足破壞佢慶祝聖誕既氣氛陪佢休息

老實講連登用左咁多聖誕icon
希望cctai 攬抄埋成個連登同連狗

咁咪激囉，冇蝕

cctai 出核彈大技未

攬炒嬲嬲豬？？

又話唔係攞槍指住個頭叫佢出
然後最後兩句又道德綁架問點解唔出

係咪當手足係condom